港幣等同美金代用券，揭露港元真正五大患〈蕭若元：理論蕭析〉

聽完,唔夠料理解蕭生講得岩唔岩
不過根據近日收到的消息,來自內部(包括中國政府/港共政府的奶共友媚共友)的風險遠比外部(國際投資者/大鱷)的高

再陰謀論一D,近日吹起呢種港元有風險的風,其目的係咪想暗示比人知 轉用人民幣更安全? 用人民幣更好更方便?

要驗證呢點,姑且睇下有無人會撲出黎真係咁講了

燒山：港元大禍臨頭

就好似美國同英國都開始質疑香港仲係唔係仲有自由意志
定已經全面受到大陸干預
其實國際社會同外國投資者都留意緊香港前路
如果法治開始破壞, 或者認定香港只係大陸走資後花園, 基本上玩完
再加上蕭生講既高官賣港, 中國強搶
有能力既, 錢多既, 就搬D去外國, 2047前香港肯定已經崩壞
只係睇下仲守得幾耐

翻譯: 港元千秋萬世

無錯,香港只能死守,苦撐待變,先係目前最佳同唯一的策略
有讀過歷史都知,世上無政權係可以千秋萬載,任何政權都有倒台的一日,即使係中共
香港人要做的,就係阻止香港完全赤化,直至中共倒台
到底中共會唔會響2047年倒台?無人答到,但唔係完全無可能